Ik lees en herlees haar brief en sommige verzacht gevoelens vloog in mijn hart en durfden te fluisteren hemelse dromen van liefde en vreugde; maar het was apple al gegeten, en de angel's arm ontbloot om mij tegen alle hoop.
